踢踏板車通常比標準的自行車或電動踏板車更輕便，而且肯定比汽車或常騎自行車便宜。通勤或巡航時最好的滑板車| PopSci商業團隊| 2020年9月3日|科普
對於一輛高質量的自行車來說，這些都是可以承受的價格，對於一輛電動自行車來說，這些都是非常好的價格，但從實際經濟角度來看，這些錢仍然很可觀。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
這就像一場馬與汽車、飛機與自行車的比賽。本週的精彩科技故事來自網絡（8月22日）|奇點中心員工| 2020年8月22日|奇點中心
自行車比賽是最頂尖的技術。體育賭博經濟學（Ep.388重播）|斯蒂芬J.杜布納| 2020年8月20日|畸形經濟學
自1月份以來，電動自行車的銷量翻了一番多，甚至超過了傳統自行車的巨大銷量增長。自行車很熱，但電動自行車著火了|邁克爾J.科倫| 2020年7月23日|石英
當我出來的時候，我的姐姐（瓦萊麗）拉著我說：“就是那個把我從自行車上踢下來的男孩。”。喬·拜登：《我要殺了你的兒子》|奧利維亞·努齊| 2014年12月12日|《每日野獸》
所以我回家了，我們住在四分之一英里外，我騎上自行車回來，他在甜甜圈店裡。喬·拜登：《我要殺了你的兒子》|奧利維亞·努齊| 2014年12月12日|《每日野獸》
這條街道禁止車輛通行，孩子們不受限制地跑過誘人的跳房子廣場和自行車道。真主、母親和巴克拉瓦：土耳其總統利用母親和孩子作為政治棋子|贊斯·阿克曼| 2014年11月27日|每日野獸
其中兩名新兵承認在老城中心的市場廣場發生了兩起性侵犯和一起自行車盜竊案。利比亞軍隊在英國肆虐|尼科·海因斯| 2014年11月4日|每日野獸
騎自行車的人很謹慎，怕被路過的汽車夾住。埃博拉、伊斯蘭國、邊境：如此多的恐懼，如此少的時間|Gene Robinson | 2014年11月2日|每日野獸
這個年輕人差點從自行車上摔下來，但英國人的頑強精神使他免於災難。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
自行車快遞員非常感激地收到了一筆費用，毫無疑問，這是他提供服務的主要收入來源。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
在馬薩諸塞州斯普林菲爾德的自行車製造廠立即開始製造商業規模的摩托車。知識的奇書|多種多樣
一直到90年代末，人們對自行車比賽產生了濃厚的興趣，從而引入了所謂的“雙速摩托車”。知識的奇書|多種多樣
顯然，“自行車”之後的所有內容與當前目的無關，應該排除在外。中文：作文與文學| W.F.（威廉·富蘭克林）韋伯斯特